仆街 漸漸 漸漸咁 連我都覺依家仲係牛市......

原來一直睇錯左

仆街喇快d走

咁你幾時悔改

唔好呀

輸左五成 點走呀

又話三次···

仆街啦啲牛!

仆街了

睇番圖 其實雙底一早已成.......

然後連升成個月 呢兩日仲要做埋個杯柄

我玩撚完了

破哂位啦，仲put

賣左隻沽未

聽日不問價走啊

睇字FEEL到好SAD

股災殺到啦

走唔到...
輸左成6成

熊軍有救啦

thanks 麵麵

咁都好啲，幾驚你走到呀

唔好聽佢講
口裡說牛
根本心裡有熊
諗住自己燈自己

化雲係咪真係離開連登 佢自爆個post 唔見咗

我知....
應該係呢一兩星期會爆升

我d put磨得粉...

依家唸緊聽日走埋佢算

馬清咩事

大dodo

大dodo
信念呢？
上星期五先見完你條大JG3

輸足成個月 堅係認輸

佢賭星期一會跌 唔跌自bam

你唔關心你朋友 麵麵冇人性

第一次

聽日爆升

你睇到既係2個月前既曾經
你要trade既聽日既未來

仆街 係我地仆街啦今次

邊個晚b呀又
馬清呢排少左上財經台 我又少左
佢又咩事

你都未沽25408
又想推左走右

聽日跌就走

升就...唔知點算

咁冇野啦

個倉一堆put輪

岩岩知啦

佢同你都沉船

如果你沽完即fall
我怕你會承受唔起，做傻事
唔好衝動啊

熊熊哈麵哥轉身 熊軍有救了

麵神 你要堅持呀 唔係你既事 係市場既錯 終有一日會糾正

面!
你唔好做傻事呀！
你睇下貿易戰。美國縮表。支爆。北韓。
樣樣都大大鑊呀！

屍永青睇32000 wo 驚閪

加入我地牛軍啦!

又想呃尻me

買call未呀 屌你老母

等走埋put先啦

古有彼得三次不認主。
今有麵仔 ...

大鑊

當最後一位擔憂都放棄嘅時候 熊軍就要屌你屎窟啦

見到麵仔話輸五六成，好想笑

你係邊個？你唔撚係媽咪麵呀

見風洗陀

股票係冇永遠敵人架

我就係驚呢樣

走鬼喇

不用怕....係技術性調整....

無啦無啦 聽日要比人打靶啦 琴日0.031入咗57593

聽日 後日 睇低 快走
之後直上三萬五

英國就快硬脫歐同麵仔認輸，差唔多係同時間發生，天意呀

三師兄
老七好多淡倉呀

大dodo 唔好驚, 戰略性撤退, 入牛軍做間諜等待時機

壯士斷臂

屌你麵媽身為咕沽固熊軍元帥又再一次縮沙
真係誰人會我愛這種沽宜仔

趁仲有渣剩走左佢啦 再升乜都無呀

加油麵麵！

We are throwing our own money to the ocean little by little

你而家先知

gg

真....
依家拉力係因為中美個炸彈未爆
一傾掂 淡友們就....

放左隻put未

一早話咗你㗎啦又唔入谷跟我地

4月先會熊

犀利 夜期咁高位 今日早市居然升咁少 分分鐘下午轉跌 麵神有料

弊家伙, 未走貨

屌唔撚好呀面哥

0.48

牛

股災靠你

一條心，撐熊軍！

好彩高位放晒啲正股
多謝面神

嘩屌你咩
牛緊㗎咪撚燈啦

0.049

熊定牛呀依家

大棍落 準呀面神

面神

等麵神 下一步指示

叻仔

唔可以唔信邪

中呀

走呀，老母麵打到黎啦

準備轉角!!!!!!!

好多藍籌都好似跳崖咁

麵神你係得 你係醒

放put買call未

頭先低位已經放曬啦 乜你未放咩

推，老母麵

你可唔可以爭氣d比我番家鄉

麵仔一回頭，恒指就

燈力

明燈是我的路引

自燈

麵神

麵神係邊 大市缺乏方向 靠你啦

成個牛市比你搞灣哂

有料

走鬼呀

老貓都唔夠燈

面仔搞到個市冇方向

佢都唔上水 點會有方向

將會大爆升，你再唔放put渣都無

轉熊算吧啦

0.048

原來係你自己3次唔認牛市，然後叛變牛軍嘅故事

0.04

中